影啲疥瘡比你哋欣賞下啦！

生疥瘡生到流血！但我已經算好，大把手生不如死呀！一定唔可以忘記佢地嘅付出！明唔明？

屌你老母

大師

呢啲先叫微距！含撚華食屎啦！

同濕疹好似

點樣分？